羅渣士助蘇格蘭一把？

【體育】蘇格蘭今日在世界盃歐洲區外圍賽與斯洛文尼亞決生死，若然作客贏波即可取得次名出線資格，蘇格蘭今次外圍賽表現不俗，不少人都認為，些路迪領隊羅渣士有一定功勞。

擊敗斯洛伐克後，蘇格蘭於F組以17分壓過對方升上第2位，大有機會以次名身份晉身附加賽。雙方在首循環對碰，斯洛伐克主場大勝3:0，史卡迪爾認為蘇格蘭進步的關鍵，在於開始以些路迪球隊為骨幹。

事實上，對比起首循環只用上1名些路迪球員，蘇格蘭該仗正選有4人來自這支蘇超冠軍；史卡迪爾就借機會大讚羅渣士：「我和他曾在利物浦共事2、3季，他是一名頂級領隊。我認為他們在大敗予我們後就作出改變，引入更多些路迪球員，之後開始有好成績。」

在羅渣士領軍下，些路迪去季以全季不敗兼超過100分的高分數贏得蘇超冠軍，而本季亦挾此勇態暫與鴨巴甸在榜首並駕齊驅，球員信心自然十足。在這兩場關乎世界盃出線權的點兵，23人大軍名單中，就有5人來自些路迪。

史卡迪爾續說：「很難說蘇格蘭現在好了多少，今仗是一場不同的比賽，我們在70分鐘就踢少1人。不過，他們明顯地進取了，而且能創造出更多機會。我們其實守得很好，只是最終失了1球，這是令人失望的。」

圖片來源 : ©AFP

渣sir是無辜的

羅渣你是我最想留住的幸運

23個人得5個都夠膽死拎出嚟講

出撚左局😐😐

樓主on99

事實勝於雄辯

教到些路迪會猜上去

龜頭為咗奶羅渣可以去到幾盡

好高質